我認為有很多人都在討論如何讓餐廳更加公平，也就是說，在不同性別，不同種族之間，在工作人員之間更加公平。 Tom Colicchio希望(和擔心)COVID-19將改變餐飲業|Pallabi Munsi | 2020年9月16日|Ozy 
 這篇報道發表後，她在給員工和投資者的一份報告中表示，她的問題與性別無關。 對沖基金之王Ray Dalio的損失繼續增加，2020年9月15日，Bernhard Warner 
 研究還表明，如果進行干預的人與發送信息的目標人群具有相同的特徵，比如性別或種族，這是有幫助的。 為什麼提出有效的干預措施來應對COVID-19如此困難|尼爾·劉易斯(nlewisjr@cornell.edu) | 2020年9月14日|FiveThirtyEight 
 這位設計師將格萊莫德的快樂、中性、身體積極的方法與他廣為人知的乾淨針織衫設計相結合，創造了三個針織帶。 Victor Glemaud與Fitbit推出針織手環 
 即使研究人員將研究對象擴大到男女都從事可以在家完成的工作的家庭，這種性別差異基本上仍然存在。 2019冠狀病毒病如何加劇了美國勞動力中的性別不平等|Sujata Gupta | 2020年9月9日|科學新聞 
 有很多對非性別二元人感興趣的人給出了積極的反饋。 Grindr的變性約會問題|大衛·萊維斯利| 2015年1月9日|每日野獸 
 性別角色超出了分娩的生物環境，而且可能不太可能改變。 男人總有一天會有沒有女人的孩子|Samantha Allen | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 在性和性別公正的問題上，我們的社會已經發生了變化。 同性戀者欠基督徒一個橄欖枝嗎? Jay Michaelson | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 不幸的現實是，當正義得到伸張時，種族、性別和經濟地位確實很重要。 後布朗和加納的問題:誰“該死”? Goldie Taylor 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 她們將利用自己的聲音和力量，為改善性別多樣性做出真正的改變。 科技界的男性“女權主義者”並沒有幫助|凱特·休斯頓，凱倫·凱特琳| 2014年12月8日|每日野獸 
 他們有時被描述為兩性，都有能力改變自己的性別。 古代信仰和現代|托馬斯·英曼 
 雖然我們可能沒有遵循希臘的規則，但直到今天，我們總是把船看作是女性。 《大不列顛》是如何統治世界的 金斯敦 
 希伯來聖經賦予他男性的性別，希臘版本的作者也是如此。 魚，花，火作為元素和神在希臘，巴比倫古代宗教的陽具信仰和崇拜，|匿名 
 但是，當有必要談論單獨的數字時，性別必須改變。 1820年對密西西比河源頭的一次探險探險的敘述摘要|亨利·羅·斯庫爾克拉夫特 
 只有在結合中，性別的原則才會在生命力的原則中消失。 1820年對密西西比河源頭的一次探險探險的敘述摘要|亨利·羅·斯庫爾克拉夫特